有警察家屬開始成立組織支持成立獨立調查

一定要成功,令白警與黑警割席~還社會所有人清白

呢段先真

組織叫: 警員親屬連線

冇人推嘅？
一話要接仔放學即刻有反應

推

如果搞得成 應該會好多人參與
講真 查到出嚟有濫權嘅警察只係佔所有警察嘅少數
但因為呢啲黑警搞到成個警隊變過街老鼠

Push